Alezei Barhatoff teggi omma palgatud töömehhega Peter Sergejewiga sesinnast arropiddamist:
Peter olli palgatud 56 rubla eest, sest maksis Aleksei mitmekorra sees ning pearahha maksmissega ärra 47rubla 20 kop ja jäi siis selle järrele 8 rubla 80 kop. wõlgo ; kedda wõlgo teisipäwaks sel 27. Novembriks lubbab ärra tassuda._
